乃木坂46討論區#319：転んでも立ち上がる

乃Po呼籲:

「請珍惜二期！」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
3月25日に発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
3月10日発売

秋元真夏2nd写真集『タイトル未定』
4月8日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#318: 四期真香！加推無可厚非！

LM

去完4日8周 番到東京咳

4mk

碌撚了

新人留名

攬炒

大能獲

好高興認識你

日本今次係咪凶多吉少

保重

希望第一次睇既live唔係最後一次睇

速報，臭臭已確診被感染，不過似乎仍然有心隱暪感染來源，係人都知佢嘅感染源頭係來自大陸網紅啦！

新人lm

支那終於狠狠教訓日本仔

lm

新飯LM

你覺得名古屋Dome召集咗廿萬人次，有幾大機會中招呢

早d去驗下啦如果驚 藍田個女手足都出能埋醫 係得d廢老先拖到咁撚後先入院

武統日本（生化）

巴打下世小心啲

上星期安倍政府話非重症未死得住嘅冇得驗
今日改口話有健保嘅可以驗

我真心巴打希望你有日本健保

日本岩岩先講可以去一般醫院驗

千幾yen一個月 正常都有既

要有健保啊
你有嘅話就快去驗啦

左邊ok
新一姐要觀望下

快撚啲去驗啦
東京病床愈來愈缺乏
零和遊戲嚟㗎
早入院早醫好

星期一都仲咳就去問下了

FYI 香港有兩成病人冇發燒冇咳但個肺花晒

Best of luck.

オレの嫁
オレの嫁
遠藤さくら

已經分唔清係PS裝甲定係打咗肉毒桿菌針

留名

iPad

咩2c

茅咩意思 利申土推

重手左

醫生重手左

拎走咗部ipad

why not both

衰妹傻更更咁

完美女人

恐怖的女人

畫伯

老婆留名

硬件雖比唔上美月和尤達
但三期之中佢嘅笑容最甜美

畫緊咩?真係好恐怖

其實無幾耐之前係咁樣

開始了
唔知會唔會唱25單

壽包live

2期live本身係呢個場搞

應該會 1期到齊

有茅link

sr 開live 咪算囉

願今野保佑你

8週無逃水戰衣

第一次睇大場LIVE係一個掌聲都冇....

好濛

慘過坐閪位睇mon

轉咗用line 睇都好矇

壽包Live

佢自己覺得寫真集入面要注目既果張相

不過唔係冇觀眾都唔會直播埋俾你睇

等班細蚊感受下無客嘅感受

豆腐

無客肺炎

ATV台慶都叫有少少觀眾吖，今晚直頭做神功戲咁做

點解今開有show嘅？咩show嚟?

Tgc呀ching

一入就完

開咗嚟睇先見到係tgc
對住空氣真係好尷尬

你地大佬我以前都坐唔滿嫁

派紙巾都唔hau牙

幾多年前？2012?

まいやん「LINELIVEをご覧のみなさーん、まだまだ盛り上がっていきますよー！」

老女人好pro，無客叫睇live嘅都一齊高漲

我地飯都係電腦面前嗌緊call

我都跟住嗌超絶かわいい まいやん

Zoom 式睇LIVE

Zoom畫質好好多

終蟈武漢肺炎式霧霾鏡頭

頭先係公司以為自己上網慢 點知番到屋企先知唔關我事
2020啦 畫質都仲可以咁

唔算，畫就各花入各眼
但Bibiri就走唔甩

飛鳥啲畫先世界級

理想

現實

打棟先係最反智

真 唔知睇乜

重温

P仔新飯留名

純愛組 好甜

打棟都唔係最反智最反智係分上下screen仲要兩個screen一樣 唔知以為玩緊nds

25單陣容但冇唱25單？？

又賣甩花花

狗保

有冇手腳覺得日奈子其實好正

覺但唔推
勿廁

呢張型到

Influencer 同埋 Synchronicity 得番白麻一個擔大旗，好唔慣
老老實實，日本武肺搞到咁嚴重，今間會唔會變咗白麻卒live?

清識貨支持2期好女仔

好似係呢兩張

召喚圖

好野嚟

請G持好女仔

一定係老婆

marika

完美

覺，二期推日奈子

柴寶留名

真2期入面僅次琴子

求出處

就係唔出 圖。

日奈子 Live 跳「日常」啲眼神次次都好鬼正

咁蒙，唔打棟睇重蒙

完全唔似

幅畫好抽象但真人就非常靚

好qq

呢段痴撚線
有雀南花花堀(before)

用zoom黎直播白麻卒live

好鍾意好似日奈子呢啲感覺傻更更嘅女仔

我就鍾意佢傻更更得嚟間中又好認真。睇咗日奈子集乃木坂cinema未？

我都覺

加推未

睇得出巴打你食慣女

左上角咪節目名
はじめて東京行ってみたら
呢集牙堀同北野上
之前星野同桃子

190330 はじめて東京行ってみたら?

uploaded

Nogisatsu Vol.2

Nishino Nanase Graduation Concert Photobook

Some outside village stuffs

Some performances

Nogizaka cinemas ~STORY of 46~ ep01-06

Please move your ass to the Google Drive to view it

想睇晌
直接放LINK啦

有無美月寶寶開心版?

I love btj💕

棒住屁股

變化

你捐本畀我scan咪有

謝巴打

晌狗自己買啦

你無買咩？
早響嘛即派

留1本

不如你直接講唔推邊個算

男人

禾推今野

同毒男握手

同mb玩

女仔黑髮同啡髮嘅形象真係差好遠

禾睇repo話要睇下精唔精神 狀態好唔好

我推香蕉人

9 佬

買咗本紀伊國
拆咗我自己嗰本嚟scan我咪冇得睇

拆左咪大家都有得睇

同呢排睇開果d 差咁遠

唔洗變幻球

你拆咗黎scan先 遲下見到你比番本新既你

沒有自拍，所以特別把那個不丹挑戰的視頻的一部分發給你

爆笑爆笑爆笑爆笑的感覺，已經笑到肚子痛了（笑）
這個截圖能傳達到吧？ (￣∇￣)

多虧了（？）這個挑戰，正式演出大成功〜( ´ ▽ ` )

注：不丹挑戰是三期生五人8週年參加「遙遠的不丹」一曲時，因要記住複雜的站位而自己做的記憶遊戲。詳情參見den2月27日showroom和同日ten和蓮加的line live。

今天一天也辛苦啦！

看了Jobtune，想吃麥當勞的薯條了（笑）
下次吧！

好想吃草莓啊～好想去摘草莓啊

那麼晚安♪

有冇人有乃木坂cinema嘅b站link

係睇你靚唔靚仔

阿柑

追曬だから私は推しました NHK啲劇水準係幾高下

不丹嗰陣久保美月田村企我嗰邊
田村揸住個喼跳舞正到仆街

ハナ神推し

好想保護佢
隊長同埋牙星都好正

清好rich

睇圖舒服D
揭書好攰

thx

呢個封面嘅堀B真係唔得

本身過兩日去北海道
依家淆底 cancel 左
拎番d 錢 又可以買goods 撐我乃了

成套嘢啲描寫真係好深入，啲人物個個都好立體

Thx

冇波但都正

Idol宅好有共嗚

変化兩隻字真係準確嘅預言

好正

tg我咪畀你

8周大佬們話睇真人 冇咩事 可能妝的問題

四張都中 我會同班fd介紹我啲推

第一張個重點係咩

冇你tg

有肉食的地方竟然冇花花

屌那星咁個台灣仔一定好撚靚仔

地下idol玩SR冇乜人睇

你有追地下idol,我淨係有追坂道

我淨係追乃 不過都代入到

禾刀淨係追奶

你淨係推奶同啲人屈禾廁佬一樣係得啖笑

Live版堀B不嬲好睇好多

cls 日奈子正能到

你係4mk

白石麻衣＆香里奈のRayモデル2大レジェンドが共演！ 圧倒的な存在感見せる

d title吹到咁誇， Ray model 2大legend

NGZK-046

禾哋白白受得起

最左有J

香里奈屌打

撐炒家

炒得起代表個團夠紅

睇唔出
nekoma

咁講專屬model嚟講00～10年代除咗森繪里佳又真係佢兩個既

咁你搵billy

藍色都越黎越貴

btw 見到日奈子gif後面架ウェイク就諗起個濕鳩廣告

係 冇睇第四季唔知bgm係op嚟

We connect

不過禾不嬲都覺得牙柴幾靚女

又混

嗱 呢舖我就撐你啦

你大部份都話靚女

動態仲靚女d

理性討論

係，中間有隻貓

遙遠的不丹點解會變咗三期生
還我花花、飛鳥、堀、美彩、Marica、若月

有冇花花全套生寫

清玩到幾時返香港？

又賣甩我花花

元老一期生影緊相做乜要攝鏡呢？

有啲始某個tvb藝人但我又噏唔出名

冇 應該係你記錯咗 邊度似 冇冇冇 冇啲咁嘅事

又嚟

覺唔覺？
我噏到口邊又醒唔起係邊個

上個po同音樂飯傾開
推薦聽吓上面7週live嘅花花、白麻和松村
花花把聲明顯出好多

唔講了，唔想jer柴田

人間有愛

到25單先嚟，5cd無免運費，
TypeA-D+普通盤 8700 要 1500Yen 運，夠買多隻普通盤
有少少肉痛

標準答案 訂海天7net版

中段音樂聲大到
其實白麻把聲都唔錯 但係花把聲易認好多
BTW 依家聽緊花花2017聖誕SOLO LIVE

呀柴心地仲勁好

啱先睇我條裙 發現劇組化走咗阿白隻手粒墨

7net仲有幾張生寫

上返行人路，再9c禾地就噴蕉

呢次可能係最後一次3個合體唱8週唔齊人

今日喺深水埗食飽想行去太子都去5到

就係等緊睇下你個廁佬幾時上水jer 禾柴寶

你條死MK食完女發夢咋
禾唔想知呀

全乃po 都知你先最廁

真係同人食飽去行

無人想知你本人去過邊，喺屋企睇工事中就唔好扮啦

乃po 普世價值係 24路比 = 廁

搵唔到位反駁

明明就係屋企睇tgc live

靜啦喂

Yoyo

依到有黑驚㗎

有1個係單推櫻隊，但改完名之後好耐無見過佢

太子酒吧街 大家係咪有5會

聽講好似係因為某啲事而收埋咗 好似係關啲咩燈事

禾不嬲推櫻隊同久保

以下省略46名成員

圖片支援

有

fake news不值一提

你po錯啦

係，似係現場收音有啲問題，youtube幾條片同一個source都係音樂大過人聲

嘩，呢個live又係喊到痴撚線 奈奈未+日芽香
唱到中段雙眼就變咗水汪汪，我見猶憐

想睇啲笑到抽筋嘅可以聽佢唱君的名字叫希望：

第一次都好可能係最後一次
7週第一次表演22單，8週唔齊人，就睇下白麻卒con(if any) 會唔會唱多一次

乜嘢太子酒吧街
你有撚去過太子
你喺屋企睇乃喳

到依家都唔知點解首unit會拉埋松村一齊
依家真係畢業都冇白花unit

痛い痛い

係好想白花出
利申 cp黨

因為橋走咗，七走咗，一期得番高山同松村二揀一
我都好想睇白花unit

好想白花出首歌
等花花喺白麻畢con唱畀白麻聽

頂
我終於醒起似邊個
原來係好L黑心嘅藍絲藝人

我講ショパンの嘘つき
點解個陣唔直接白花unit要加埋松村
關橋七咩事 唔係好明你想講乜

sor get錯

咁白麻畢業營運咪唔洗搵人頂囉
我諗都係現實考慮

愈睇愈似 點算

如果我識人住日本用prime再用速遞寄返香港會唔會平啲不過又唔知有冇得免稅

差唔多畢哂

不丹無雀唔好睇

你講緊係amzon prime買完俾日本fd再寄返香港?
住日本個啲應該無得免稅，平唔平啲就自已計吓

不丹就係睇雀fing頭

而家日本到香港D運輸可以話賴晒屎、一鑊泡。
我令願亞馬遜直運好D

早排日亞買書 18號出貨 21到港 25送上門
如果係代購會快幾日

咁綠色呢

成日做祕書個個Mary 姐？

阿松黑長直仙到爆
淨係工事中介紹年+個陣先染過

呢到大部份人都係搵天哥

又jer馬蹄露

呢隻唔算黑色吧

仲提

去泰國個陣先正

sor眼殘
有小小啡

真呀
尤其呢件
條小蠻腰

麗乃個樣變化大到好似整過咁 乃團真係好撚勁

係初心😢

諗返起被censored嘅按摩片

Ok
大家咪再提
牙柴一d都唔似馬蹄露

咁夜都仲要jer 住哂

高汁會然

3期最細個幾個變得最勁

想要無修正版

日經:互jer工廁中同廁路比廁

最初係邊個講起先

同廁路比互jer 好開心

奶po 歷史文件

公主復出好唔好
陪花花唱多次君的名字是希望好嗎

你又提翻佢朱晨麗囉

邊個member

binc
笑起上嚟愈睇愈似
人哋話相由心生
希望有例外

唔記得邊個話新一姐有朱晨麗feel

每日互jer同睇人互jer都幾過癮

呢張圖好似係我整
Sorry

話咗爽過耍花槍

未試過耍花槍唔知有幾爽

幾型

畢con都唔搞

講咪得 做乜要po圖

俾下面

出道正啲

其中一個小遺憾就係冇喺機場偶遇到小百合同埋冇握過佢

俾設樂兇到喊

見到腩你仲想點

黐線，佢哋行出嚟嘅嗰個氣場，本身成就唔係超班，無啲自信都行唔出

其實我覺得似金鐘國

咁你又岩 發個靚夢回味下先

二期有幾個貴

發夢遇見廁路比jer你

我覺得你自己收收埋埋嘅圖可以出本書

出鏡太少幾乎唔知道依家咩樣

想要阿松真人多d

頂 唔講真係唔覺
一講就聯想起朱晨麗

啱啱TGC special live 已經係畢con喇
眨下眼咁就9年

我反而覺得朱晨麗似白麻
唔好畀負評

禾白正好多

wifeable

搵白麻仙女同朱晨麗比

似啫，唔夠佢靚

咁gay

禾平時夢開禾白禾花

聖仔呢

夢過一次

粒墨屎好正

我一次都沒

話說我懷疑不丹個MV唔係扮，好可能真係搵iphone6S拍

室內天花燈射燈陰陽面，冇打光、冇反光板，仲有用iphone slowmo，低成本製作到咁，會唔會真係Marica嘅藝術作品嚟？

（對唔住乃po大佬s，追冠名番未有耐追到咁後可能真係old news）

3個都正

你對聖仔嘅愛唔夠

你諗多左啦 由佢地9拍可以節省製作成本
今野又開心佢地又有得玩 雙贏

我好似夢過一次聖仔 唔知點解會咁
利申 只推雀花咩

要夢先見到
禾晚晚攬住禾櫻隊同禾久保訓

呢個時期嘅禾雀
間唔中有個咁嘅mv都幾過癮
好似睇making of咁

聖仔太正，關注下未

週刊ヤングマガジン 2017 No.15

姑娘佢又病發啦

有留意下 呢啲慢慢黎

買左聖仔最新情人節個set

係好過癮 我好鐘意真實得嚟又膠膠哋嘅感覺

回埋上面雀巴：
我估唔到真係由得佢哋9拍慳成本
會唔會係佢哋自己諗埋劇本
真係勁似啲中學雞group project

利申：未成年膠花花、未成年雀、未成年堀三個都好正

好女仔嚟

你又啱啊
洗唔洗cap底幫手整過張新圖

夜媽媽

冇記錯佢好似話買黎保值

佢係買雀保值，雖然佢係講禾雀

一唔為意就買左咁多

叫你廁路比真係無改錯名，6個四期
btw
你用咩集運送

一開始櫻隊未畢個時我真係以爲廁路比係單推

好rich

講還講咪拖埋我老婆落水好喎

果然係唯一通過乃po認證嘅廁佬

美麗的喜

拋棄牙櫻

要yum 早都唔要牙櫻

迷喜？

喜同聖都排第四

禾喜咩櫻都係第一

你嘅體檢
1 xxx
1 xxx
1 xxx
... (中間全部都係1)
40 xxx
印象中有幾個未推

正常選擇

我愛白石麻衣

最新體檢

1 賀喜遥香
1 筒井あやめ
1 遠藤さくら
1 掛橋沙耶香
1 早川聖来
1 岩本蓮加
1 大園桃子
1 北野日奈子
1 齋藤飛鳥
1 白石麻衣
1 堀未央奈1.0
1 山下美月
1 与田祐希
1 佐藤璃果
2 星野みなみ
2 松村沙友理
2 梅澤美波
2 久保史緒里
2 佐藤楓
2 井上小百合
2 柴田柚菜
2 田村真佑
2 佐々木琴子
3 生田絵梨花
3 阪口珠美
3 寺田蘭世
6 鈴木絢音
6 高山一実
13 向井葉月
13 新内真衣
13 金川紗耶
13 清宮レイ
13 伊藤純奈
23 秋元真夏
23 中田花奈
23 樋口日奈
23 渡辺みり愛
46 堀未央奈2.0 3.0
46 中村れの
46 伊藤梨里杏
46 や久保美緒
46 北川ゆり
46 山崎玲奈
46 吉田外國人
46 和田まあや
46 林瑠奈
46 黒見明香
46 弓木奈於
躝啦dllm 松尾美佑

個廁榜廁到

唔廁就唔係佢啦

正評俾最尾

考古

老白好似瘦咗好多

沢山練習しましたが、ステージに上がると 一面が緑色に染まっているのをみて 深川さんがどれだけファンの方々に愛されていたのかを感じたのと同時に
ドームの広さに先輩方の計り知れない努力も感じて
声が出なくなってしまって 涙が溢れてしまいました。
慘

最近多job忙

新たな音楽番組始動！
▼毎週月曜よる１０時
「CDTVライブ！ライブ！」
豪華アーティストたちによる熱いライブを赤坂から生放送でお届け🎶

多咗個音樂番組上
Cdtv live

老婆好正呀

最快聽日有

.............

3月30號先開始
4小時sp

yoda都係校服正d
依家露太多

唔露無人買

肉體飯搞彎曬啲風氣
利申支持健康性感

隻太もも

好白滑

夢過一次伊織 明明冇推佢

變態到 淨係鍾意未成年

向未成年少女發生沉迷行為

最上級

禾櫻真係好能正

受左刺激

牙晨麗

dllm

不過都叫好過俾人話似馬蹄露
利申撐柴

可愛い

做乜po我老婆

全部都係唔出街既宅男，唔會有事

再聽多次Ann披露しあわせの保護色都覺得好晨間劇feel
加埋啲蠟筆動畫
成個朝早8點嘅feel出曬嚟

冇花花果種清純

yoda純啲

雀呢
未cap哂

你唔講都唔知

但係最低有黑線架喇喎

又捉到

定係佢講緊聖誕 依個好似係情人節

你啱，原來過咗兩個月廁咗咁多

睇慣咗日本人好識得講嘢
已經分唔出依篇係真心定有第二個意思
好難捉摸

原來買埋櫻

美月嗰本其實都幾清純

【きょうは何の日】3月1日は「#マヨネーズの日」

又帶風向

認唔出Marika

【遂に完成！！】乃木坂46 25thシングル「しあわせの保護色」ジャケット写真！！

＜Type-A＞
＜Type-B＞
＜Type-C＞
＜Type-D＞
通常盤

點解咁講
經過好多練習 上到台見到一片綠海 感受到以前好多飯好鍾意深川
亦感受到前輩們付出過好多努力先可以咁大嘅場地表演
出唔到聲 喊出嚟
我有無解錯

2月上旬に横浜と都内のスタジオで撮影された今作のジャケット写真は、「卒業」と「ダンス」をテーマに、「宇宙船で繰り広げられる近未来のプロム」がコンセプトとなりました！！
スタジオに巨大な宇宙船の美術セットを組み、メンバーが透明なヘルメットを被っての撮影では、照明が反射する影響でメンバーの顔が全く写らず、苦労したというエピソードも。

多岐にわたり、広告や音楽界などで幅広く活躍されているフォトグラファー池田晶紀さんに手掛けて頂いた所にも注目です！
是非、ご覧ください！！

【初回仕様限定（CD＋DVD）盤】
之前唔係轉跟bluray所以加價，宜家又變返dvd?

海棉寶寶

不過我同時理解到暗裏意思係：我已經好努力練習，唔想唱衰歌，不過綠燈仍然亮，果然前輩嘅努力係不可取代，啲人都係想睇深川

打錯? 呢到係bluray

DVD比狗買 慳番

TypeA買爆
但係唔明點解後面要加埋雀同花花

2期單獨封面窩 支持未

真係唔知了
想搵天哥訂type a

借過比Billy清睇 真實讀者評價黎

訂左5隻type a

DVD鎖區麻9煩

清宮個側顏好好笑

多謝大佬

7net版？

少人到

咁睇又好似幾通
不過日本人嗰種表裏不一都真係幾難捉摸

係A5隻，其餘1隻

得白麻冇笠罩係咩2c

咩玩法

白麻唔使揸手
其他MB要笠罩揸

好期待個mv會係點

通常盤入面嗰個係掛寶？
美月呢

好似睇錯
去驗眼了

點會 喜 yoda 狗保 桃 一姐 梅 年十 美月

所以無可能
Sor

鯨妹係咪第一次買乃嘢

掛橋都冇入選拔

右邊兩個炒晒車

執圖條友應該食左屎

Fact check 執圖條友反月反年

Cd實物係

牙土就變到小百搭咁

真面目嚟

天龍人

三期得yoda牙梅冇炒

禾以為係小百合嚟

一放大好多都唔得

可能係4mk執圖 專反34期

天龍人頭罩

同意

有啲似

邊到買到

早上好♪

今天是東京國際馬拉松～！
沒辦法看實時轉播，所以回去後再慢慢看吧(*´ー｀*)

已經完全恢復了
肚子餓了～

那麼今天也要Fight～！ ！ ！ ！

花花更扑

100%好返了

又關

最左一個似牙宮 一個似港女

考察飯

二姑媽ig story嚟

假陰性

白桃

食燒肉食滯咗啦

成輯相好似好多個都影到唔同咗樣咁，爭啲認唔出

真 除左type a 白麻其實張張都炒炒地車

禾白Q到

隻狗會唔會弱陽性

桃子有能
第三張あやめ嚟唔多似

阿松攝石人

戴頭盔防武肺？

好搶

係禾咩來的

桃子影到咁似小百合

老女人攝石都好正

p 走咗粒墨 最正就係粒墨

美月個樣好好笑

你咁樣講，搞到我都有啲覺得似

白麻呢

花花對眼大咁多

其實我都覺得有小小似 所以先打佢一獲

合體～生田沙友理

珍

絕命毒師

咩咩

龜波飯功

個twitter up主剩係放咗呢二頁咋

想咀落去

見到大和里菜

陳日行天橋

滅聲

花花靚咁多

討論腩究竟有冇瘦到係種樂趣嚟

白色恐怖

咁嘅身型岩岩好

所以好鐘意佢
成日FF佢係我老婆

搣

Ktk快到3月31就係乃木恋轉校
反而かりん同佢同日轉

日本二十歲先成年
18-19歲嘅花雀堀都未成年

TVB46

個嘴唇腫到

如果真係表裏不一到咁
日本人真係好難捉摸 （其實我覺得解得通）

但首歌唔係衰歌啦
叫做深川麻衣代表作，fans勁鐘意
俾阿喜solo係營運俾機會佢
希望佢好好把握啫
所以佢心底裏就算唔開心
都唔會講到出面

生田
深川

痴線 一買就買6隻碟

望一望2.0定定驚先
3.0不了

高峰期

見到堀未央奈1.0

其實佢唔整的話一直會係高峰期

4前好睇

#乃木坂46 #掛橋沙耶香 さんグラビアオフショット🍳
今回、撮影でオムレツ作りにチャンレンジしてくれたさあちゃん。
ケチャップで可愛い動物を描いてくれました🐻(ドヤッ！)
そんな"可愛い"が詰まったグラビアは #月刊エンタメ で！

好多好生面口
係咪好早卒業？

黑髮又幾好睇

個衰妹平時都係煮蛋包飯俾我食

無補綜藝？

要快點和denden一起去鹿兒島玩啊～～

咁握完手真係正呀嘛

愛掛力

愛掛力+1

你又握咗？

叫咗好多次

你對唔對得住你上個名？

已經唔知點解係佢唱仲想人開佢隻色
如果真係咁諗就太on9啦
應該都係表面意思姐

你到底有冇睇冠名番

+2
燶撚咗，照食

呢兩頁係得柏同大和叫做少啲戲份，其他無理由生面口

好多未上行已經走咗

禾有買櫻隊畢業gd架

唔係9隻咩

唔係戇鳩啦逢係依類要對好多人表現/表演，好多目光望住嘅工作都會有依啲壓力。 人之常情嘅諗法啫

六單開始上行啦喎

14單feel

+3, 唔熟都食

掛寶只係會煮俾我食，你地慢慢係到+1+2+3

我同掛寶一齊浸溫泉食溫泉蛋

唔係幾明你個立場

唔係你 你邊洗買畢業gds

你兩個夠鍾食藥就真

恋はいつでも 無表情で 気持ちなんて教えたくない
好きか嫌いかどっち? 曖昧に誤魔化せばいい

用呢種feel做封面咪好

有無手足知掛橋呢條片出處?

有線 張寶華訪問

琴日search過maimai本身サイリウム係緑x紫，而強がる蕾係緑x緑
所以某程度上應該唔關邊個唱事，係隻歌本身就係咁
正如乃木坂の詩係紫x紫一樣

好靚呀第二張

在家和羅恩在一起的悠閒時光，很幸福

總是馬上就來舔臉了
躲開（笑）

現在在寫博客喲～明天會更新吧！
請再等一下～！

衰狗

弱陽性

好靚，仙女下凡

原來係おなやみごと発表会

呢d片係邊到睇到架？

閹得好

知唔知點解咁多單身女仔會養狗

成班天龍人

係咪因為寂寞

其實我係有d 好奇點解掛橋會著住十幾年前kappa 年代東京綠茵既大褸

逃乜水之外最正戰衣之一

咁細有咩用

lo paul

如果二期寶寶學彩姐咁YouTube開live就好啦

古著呱

舊年名古屋全揸有握埋
本身個握抽左禾喜禾廠妹同禾咩

全揸握完禾櫻禾聖仔同禾掛之後覺得佢地好正

揸左幾多張喜？

屌你呀 得1張咋

第15代目MCは、岩本蓮加ちゃん！
#joqr #のぎのの

其實係咪原本諗住初披露二期新歌

乃冇人做歌手

做乜事變咗熟女？

由可愛女孩變咗做靚女人

8隻
A5隻，BCD各一隻

全部都唔好睇，因為無美腿

唯有等佢出其他歌既試聽先可以決定買邊隻

そして「なにがどうなってこんなに近距離にいるのか？」と不思議でなりませんでしたね。などと思っているうちにどんどんと好きになっていってしまいました。
やはり美人には抗えないのが人の性なのでしょうか。

睇完篇blog之後好驚，寫咗2大段嘢讚臭臭
仲有牙掛已經開始約林瑠奈去玩同強調自己識作歌好叻女

求下你唔好搞禾櫻

完全堀化指日可待

そして、2日目。

未央奈さんにメイクをして頂いている時に、

メイクは大丈夫
整形はダメ

我唔想知

有d昭和曲風加個cyber式封面
禾唔係好理解

同ポピパッパパー一樣都係個謎

我部DVD機經已一早係日本既code, 所以無問題

2020年仲DVD

blu-ray機可以做埋dvd機埋

qq

影左相又唔放

上個幾個都話同新4期影咗相但無人放，我估營運唔俾放相

係昭和年代既cyberspace

家傳之寶

肥月正

好似無學到堀d化妝技巧？

究竟係邊度搵？
上official web shop搵唔到

信禾堀 唔驚

豬尾新髮型都正

無意中ig見到

全輯相得白石冇戴罩，好似講緊乃團就好似一個罩咁保護住各個mb，但另一方面又好似個魚缸咁局限咗mb嘅世界，而家白石畢業，就好似條魚放生咁，可以去廣大嘅海洋闖蕩。

不過雖然解得通，但d相真係影到好多mb唔靚囉，呢樣真係不能原諒

可以組返個PS軍團了

46度

影衰乃飯

咪係

邊位手腳

補番係迷乃最開心嘅一件事之一
睇完就追下一集
唔駛依家咁等每個禮拜日禮拜二

#25240

珍 上年追到我差啲爛grade
好彩最後都過3

7/10依個好笑

我係追到3 4點

因為牙白係土方

當時8個鐘訓 2個鐘食飯 淨低14個鐘追
走曬全部堂

多謝gchi

Zip

件衫都zip左野

今晚らじらーW月上 支持下

聽了

網傳港男遊日時潛入女湯偷拍，疑犯 FB page 仲未關，但睇相好似係乃飯嚟 （頂你仲要係禾7飯)！希望唔係乃 Po 啲手腳去日本睇完 8th birthday live，之後忍唔住去做痴漢啦！

新飯 呢排日日得閒就煲公廁中 啲祈願企劃好鬼正 睇佢地上山下海

最近夠錢洗，又封脾

禾七隻太毛毛真係世界級

電影少女

啲filter好重手喎

雖然睇過 但係阿喜真係好正

牙純

如何可以不喜她

禾喜

幾正

好Q

個歌名禾諗到透明人間

叫呀七影封面會有咩效果

賀喜好

唔知一見到美月就feel到陣仁味

不割席呀

一個講完會想請佢食糖
令一個係想人請佢食棒棒糖

又意淫

我無反月好耐 唔會中佢伏

佢自己追住含食

想把棒棒糖捧給她吃

其實做得偶像呢啲真係基本野
除非好似我咁嘅肥宅衝過去

想把肉捧給她吃

啲對白好仁

立牌好似成日都有架wor

台北同8周好似都冇？

冇

にぶちゃん

你都戇撚鳩

做乜又Po晌

肥月心口肉眼可見嘅腫

25thのジャケ写でコレを思い出してる人が結構いてちょっと笑いました
#NOGIBINGO

知唔知點解畫牙7做狗

去睇bingo就明

番睇先 真係唔係好記得

禾喜要香

阿松好大份

のぎのの聽了嗎～？
回顧了一下週年Live(´ｰ｀)
和桃子蓮加3人很愉快～！
話就停不下來了呢（笑）

這麼說來，去年周年live後我也和新內桑還有玲香桑回顧了一下，感覺這一年真是轉瞬即逝啊（´-`）.oO

自拍的時候突然襲擊我的臉，嚇了我一跳的表情，好厲害（笑）

今天的晚飯是久違的泡菜火鍋！
果然吃自己做的東西是最健康的呢

今天一天也辛苦啦！

稍微認真臉

笑臉

不說都忘了，今天開始是3月了～！
因為是生日的緣故嗎？喜歡3月份～（笑）
3月不是暖暖和和的氣氛很濃嗎？能明白嗎？ （笑）
3月也加油吧！ ！

那麼晚安♪

好想被佢噴

大渣姣
禾施 c野痴奶

人呢 就黎開始都冇乜人既

等睇音B推介嘅書

Akarin

開波

開始啦

好多日文
唔識講齋睇女

日奈呢個Look好睇

竟然有北川份

後生左

有美月寶寶

佢有深度架喎
不過唔知會講成點

壓軸

佢講先好笑

牙雀介紹嘅一定睇

可能最短

日奈講得好吸引 搞到有啲興趣

真

仆街 我認錯misa

可能係啲好黑暗好灰既

日奈好正

實係pepe揼時間

老女人好Q

ererer

應該唔會黑得過恐懼鳥嘅

介紹書都講兩集

之前本亂反射睇完好夾硬

要重新塑造dark嘅型像

嚇死人咩

又準備玩老年人

想睇pepe

設樂瘋狂講黃色笑話

比個故事背景嚇親

咩係ヒモ

老女人表演欲好強

自己挖坑自己跳

好似係情夫

係咁叫佢做又笑佢

全都都好重口味，仲要4期啲細路喺度

食軟飯？

我都覺得麻麻，懶係樣樣都有關咁

禾唔明

二次元專業松村準備激情演講

係

蘋果呢個好似幾正下

好過太正經介紹，好悶

好睇呀

日奈喊左

受教了

感性

音B要等下星期

DIU 笑死

佢啲分場可以直接寫做劇本

幾有心思

又要等多個禮拜先知，飛鳥介紹乜怪嘢

d女心識玩

表情包

d老女人

蘋果講得好吸引

右邊嗰個咪阿梅嚟

個個日文巨
我一句都唔明

最尾播個幾句係25單，就真係晤多掂

你仲未聽咩

miss咗添

同步巧合

班衰妹 d漢字

禾蓮好QQ

反而覺得依集介紹既都唔對口味

牙松present得幾吸引
企畫能力一向ok

老女人睇套小學生做主角睇得咁開心

未，即揾嚟聽，有3分1以上咁似AxB一隻舊歌。
要約肥秋出嚟打，出隻咁既歌比白麻畢業

打大力d

台北冇 8週再睇多次都係冇

Me2 打住機hea睇

係咪有個曲字

打埋我個一份

我覺得似有翼字嗰首

翼はいらない?

頑張って

當年覺得都ok

以前d歌係正

唔係畢業單咪ok

28歲

[寫真JJ] 西野七瀬 - 普段着

拍呢輯相個個肯定係死腳膠嚟十張有九張都係冇著鞋/拖鞋

工事中做之前嗰幾版全部同係意仁
仲有晌偷雞蒲頭

琴日好似好少人咁

正咪得

好似呢1 2 個po都少咗人

想取消amazon 訂紀伊國屋

我愛禾喜

買兩本

有時追完po都懶得留言

why 牙

茅錢啦兩本都300幾

純情蘿莉屌打咸濕女人

我阿奴歐霸出局自閉咗日

你買其他周邊都唔止啦
btw
諗緊第二本買樂天定moblie特典好

咁又真，最能貴係生死

我車今年都唔想睇了

美月好美

可能title係普段著呱

乃木坂の山下美月さんがテレビで殺さない彼と死なない彼女を紹介してくださったようで……
教えてくれたフォロワーたちありがとうございます。
テレビ観てなかったことをめちゃくちゃ悔やんでいます。
しかも本を持って紹介してくださったようで……すごいね……
とっても嬉しいです……

老女人真係好正

瘦左

嘩
咁幻條腰

牙腩好似瘦咗->牙腩瘦咗->牙腩係咪肥咗啲->牙腩又肥返->(restart)

腰呢啲無得呃人架嘛
縮肚都係瘦多1cm到

可愛本體肥瘦都正

2月頭生日又腸胃炎 之後就排練+4日live 尋日睇藤森ig真係瘦左啲

禾美月寶寶好yum

大長腿

其實禾櫻身體比例好正

yummy

乜都yum

你仲有冇推腩

今日好大機會要推多一個po

係柴賜俾你嘅考驗

cls 我啲相po兩次都唔夠1001

用google photo 直連

拍咗咁多年tvb劇，都夠你爆幾十個post

嗰個係TVB48的

禾櫻花個鼻仔好qq

【美月の握手会には手を出すな!美月ちゃんの握手会に行くとあまりの可愛さと釣り師の美月ちゃんに釣られてしまい、推し変をしてしまいそうになる!美月の握手会に参加した僕】
美月「釣ろうって意識はしてないんですけど、みんなに楽しんでもらおうと思って…」
葉月「天性なんですよ!」 #nhkらじらー

想大家開心姐

喺美月身上就係讚賞嚟架啦

見你好耐冇po腩

禾健康性感飯

禾雀

有幾耐

早上好♪
今天早上久違地做了雞蛋燒，但是失敗了～
不過味道很不錯，所以還算OK！

喀嚓

話說，3期生曲的MV看起來非常開心，感覺很好呢～♪
看著就想起那天的事情了，會不由自主的笑！ （笑）

今天在下雨，不過也要Fight～！ ！ ！ ！

呢排又補番禾腩真係超可愛

你又啱

禾不嬲都有推腩

佢係女都岩

最多幫你貼下馬蹄露劇照推po啦

禾屌你啦

咁都唔jer返佢呀

「000860」ハロー
「000999」サンキュー
「552204」のぎ
「310421」ざか
「000046」４６
「114106」愛してる
「005110」ファイト
「000106」待ってる

呢個係feature phone 嗰啲打字定係call 機

乃木坂46メンバー出演のドラマ『サムのこと』予告＆メインビジュアル公開 | Daily News | Billboard JAPAN

全世界都要向一姐下跪

乃木中gif

弓木塊面大到

剪柒咗個頭

大面版廁久

都唔知收件老女人黎做乜

produce 46....

唔係啊，仲搞？
本身嗰制作人都因為造假俾人拉埋啦喎
肥秋自己都有last idol啦
如果參加應該會係乃4期，欅2期，日向3期？

上面好似仲要話唔係Mnet播？
可信性好似麻麻
不過唔可信好過真

應該啱牙堀

姚明meme

2021走能左啦

屌咩
咪撚亂嚟啦

佢地d片頭好用心

2021年 未執笠都偷笑

我1617年果陣都有貼過呢張圖

臭臭恨到

success_official_jp ＼ひとあし先に特別公開✨ ／
#ヒゲを剃りやすくする朝の洗顔シート
のCMをチラ見せ。

想買了

NICE UNDER GOGO

乃嘅待遇好過咁多idol 韓國啲公司咁閪
仲去黎做咩
應該都係fake news

想問巴打們海X出咗po訂真夏本寫真未
好似又唔見有？
好似樂天封面靚啲

出青年軍練下is ok

花

Under新出路

仆街喇 到底今日使唔使推po呢

牙櫻

個Concept係咪同鄰蟈一樣 - 喪事當喜事辦

而家直接開
提早慶祝

柴軍集結

人地韓飯吹吓水咋？ 唔駛認真

係就快手